仲有無人玩緊台ser天外？想收個帳號

想搵返以前個感覺
收個7x-8x lv帳號，最好有裝，要改到密碼

推

由頭玩過好易姐

我都想玩 但唔知邊度收帳
想收隻個霸王加隻勁英玩下
去7591 個度得堆空帳

自己升最安全 買左D有問題既等比人封

無台灣no. 身份證點搞？？